<div align="center">

# Time Tracker
</div>

### Общая информация

Задание - https://gist.github.com/s1Paris/ee62e901417bcfb2a538bf1668cf29cd

Используемые технологии: Underscore (template), SASS, WebPack

При работе со сборкой использовалась [Node.js](https://nodejs.org/en/download/) версии [12.16.1](https://nodejs.org/download/release/v12.16.1/)

Зависимости управляются пакетным менеджером [npm](https://www.npmjs.com/)

### Установка

1. Через консоль зайти в каталог клонированного проекта
1. Выполнить команду `npm install`, которая автоматически установит все зависимости, указанные в `package.json`
1. После окончания установки зависимостей в корне проекта появится каталог `node_modules`

### Запуск

1. `npm start` - запуск сборки в режиме разработки. После запуска сборки заработает локальный сервер по адресу `http://localhost:3000`
1. `npm run production`- создаст итоговую версию проекта для production

### Структура проекта

* `app` - исходники
    * `common` - общие шрифты, графика, стили, скрипты, данные
        * `fonts` - шрифты
        * `svg` - svg-иконки
        * `images` - изображения
        * `scripts` - скрипты
        * `styles` - стили
        * `data` - доп. файлы
    * `components` - компоненты
    * `layout` - шаблоны для страниц
    * `pages` - страницы
* `dist` - собранная верстка
    * `assets` - статика
        * `fonts` - шрифты
        * `images` - изображения
        * `js` - скрипты
        * `css` - стили
    * `data` - доп. файлы
    * `**/*.html` - страницы
